有無紡織及製衣屆選民？幫譚蓓欣手挑戰功能組別

【收集提名 — 紡織及製衣界👗🧵】

召集‼️紡織及製衣界選民💪🏻

早在中六畢業後，我就加入服裝行業，面試三次，終能在國際知名品牌實習。當時有幸入讀JUPAS A1的選項 — 時裝設計榮譽學士課程，加深了我對紡紗、設計至營銷的認識。我深信親身目睹當地時裝業發展才能學習或批判，於是前往英國大學進修，亦在中國進行實習。當中不少驚心動魄事宜，有機會可以再分享。而回港後，基於對時裝的熱愛，我亦一直在從事相關工作。

2019區議會選舉完結後，雖然整體獲得不俗成績，但立法會緊接而來。於是我聯同不同機構密密開街站協助大家辦理選民登記，當時也有協助功能組別的選民登記，希望在所有戰線上都能捍衛香港人的權益。而在剛剛完成的民主派立法會初選，超過610,000位選民參與，再一次見證香港人意志堅定，決不被政權抹煞我們任何自由，堅定抗爭，向「35＋」的目標前進。

一直以來，社會充斥不同對時裝業的聲音，甚至有街坊對我說：「只是讀不了書才從事時裝。」然而我一直深信，時裝界的每個人都擁有寶貴的專業知識，並不是人人皆有。因此，我決意扭轉這些人對香港時裝業的不尊重。同時，由於我一直從事時裝業，身邊有不少廠商、設計師及時裝業朋友與我傾訴行業內的苦況，我期望協助大家渡過難關，以及連結各個界別。只有團結一致，我們才能到達最終勝利。

我，譚蓓欣，正積極考慮參選立法會紡織及製衣界。剛得知有時裝業朋友或有意出選，我已與他聯絡進行協調，但最重要是我們面臨同一個問題 — 急需大家的提名。懇請紡織及製衣界同路人與我們並肩前行，請聯絡我，讓我們攜手改變從1998年起就一直被建制派壟斷的紡織及製衣界。

紡織及製衣界選民，千里之行，始於足下。

#譚蓓欣 #荃灣 #荃灣郊區 #我真係好_鍾意時裝 #喺香港做時裝唔代表讀唔成書 #亦唔代表冇前途 #香港本地時裝可以好靚好有特色 #製衣係一門手藝 #香港本土設計一流

]